傳RoadShow今年復播九巴電視廣告

載通（62）旗下九巴停止RoadShow廣告近2年後，有媒體引述知情人士稱，RoadShow將於今年在九巴復播，但未有時間表，4月時將有詳情公佈。

RoadShow於2017年代理權到期後停播，網民歡呼一片，認為乘客終於不需再受到噪音騷擾。提供RoadShow節目的貝森金融（888，前稱路訊通）當時稱重整資源，集中資料投放於更有營利能力的業務。貝森金融主要業務範圍包括巴士車身廣告、車廂內部、候車亭及戶外廣告牌的銷售及設計。

貝森金融股價今日跌2.54%，報1.15元。路訊通2018年賣殼予內地商人徐沛欣旗下貝森資本，並易名貝森金融。

考試面試見客演講決策
你同我每日都會面對
咁係呢啲咁重要既時刻
究竟我地點樣可以保持冷靜
迎接每一個難關呢？
淑梅姐呀 你有啲咩對策可以應付呀？

屌
仲衰過班廢老開喇叭睇坑日劇

Rainbow 車車

與民為敵

Roadshow有D幾好睇

有聲

屌 世界末日

Viann

點少得Yannes

rainbow

rainbow 勁正

你而家緊嘅係roadshow

依幾年消失左咁 去左邊

還靜於民

粒野又唔係糖, 唔明點解要配個咁enjoy嘅表情

以前有個節目講星座，又有鈴聲流行榜

自從靜咗之後, 連報站提示都覺得嘈
緊本巴士係用嚟休息, 放廣告把撚咩

依家個個有smartphone邊個會理部電視
仲要放喺度嘈撚住晒阻住人瞓教

聽下流行曲

5分鐘網球王子

D新巴士預電視位原來早有預謀屌九巴老母

你預日日睇支那嘢啦,日日歌頌大灣區, 歌頌共產黨

屌你老母

考試面試演講決策 你同我每日都會面對

藝人jacky個便秘問題解決未

之前成日諗有冇方法一鳩整啞巴士個喇叭

屌咪撚搞啦，一聽到Roadshow都覺得暈可唔可以比乘客靜吓啊

用5g stream片得唔得
唔好用隻死人碟係咁loop d廣告

之前啲LCD mon貼哂citibank廣告 貼到成個mon膠紙漬

屌，巴士roadshow簡直係資本主義＋寡頭壟斷情況下，壓逼窮人嘅表表者。

又冇得唔搭，休息時間又少，喺巴士恰都冇得安靜！！！

已經好想香港推行靜音車廂文化，唔好比人喺巴士大大聲傾電話、煲劇。諗住冇咗Roadshow係個好開始啦！

點知！！！！我屌你老母！！！！又想卷土重來！！！！唔好呀！！！！！

Roadshow大灣區節目系列，係由陪你共遊大灣區商品系列贊助播出。

考試面試見客演講決策
你同我每日都會面對
咁係呢啲咁重要既時刻
究竟我地點樣可以保持冷靜
迎接每一個難關呢
淑梅姐 你有啲咩對策可以應付啊
其實呢好多時係開 mic 啊做 show 之前我都會好緊張㗎
直至到我用左英國巴哈急救寧
佢係種天然既鎮靜劑嚟㗎
食一粒之後呢
好快情緒就會冷靜落嚟
精神自然更加集中啦
特別果啲考試啊面試啊見客之前呢
食一粒幫助佢地舒緩情緒
面對挑戰
呢個產品啊係英國已經有成七十幾年歷史㗎喇
成分天然安全可靠
大人小朋友都啱用㗎喎
就連英國皇室都用緊添㗎
另外呢我想問下楊校長
壓力呢又會影響睡眠喎
其實可以點樣處理啊
其實工作真係好繁忙㗎
返到屋企仲諗住學校既工作
就搞到夜晚訓唔著
自從用左英國巴哈甜睡寧
只要臨瞓之前係脷底噴兩下
好快就訓著
夜晚仲唔會紮醒添
佢成分天然
加上百栗花既精華
好快就令我地鬆弛神經
促進我地既深層睡眠
佢無副作用
亦都唔會造成依賴
咁我哋瞓醒覺
第二日就能夠精神奕奕咁繼續工作㗎喇

你而家睇緊既係......
你而家睇緊既係......
你而家睇緊既係......
你而家睇緊既係......
你而家睇緊既係......
你而家睇緊既係......

仆街個post有聲

支那人最蠱惑

終於睇到千鈞一八大結局喇

最初嘅roadshow係有新聞睇
記得仲有百萬富翁嘅精華版
唔明後來點解冇曬

又要畀車淑梅輪姦隻眼同耳仔

新聞好似係播亞視。
到時如果撈騷播新聞，被Cctvb搶到，日日巴士聽到支那贏真係

搵佢ig啦，佢 ig 同 fb keep 住有 update

賣埋d垃圾廣告煩q住想有人買你d垃圾？